請問分化Lunch你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

惱鳳認同

屌你老母 李蟈永

Lunch 哥 我屌你老母

邀請分化Lunch隻抽有冇得諗?

撚柱哥：你係臭雞分化L

佢係臭鴨分化Lunch

話俾佢知Solomon Yue都話唔好自殺式抗爭

G持

推算先

李国永走去申請舉辦集會。
⬇️
狗方表明要實名登記。
⬇️
李国永同意，表示會服從狗方一切指示。
⬇️
有其他人士到場，李国永表示該人士沒有登記報狗求助。
⬇️
狗方到場拘捕該名人士。
⬇️
有狗當日會請佢飲水，李国永出post狂讚。
⬇️
狗方成功洗白，表示樂意尊重和平表達意見。而且開啟實名登記遊行先例。李国永表示樂意見到狗方尊重和平遊行。

老鳳建議大家見到分化Lunch嗰陣用老鳳呢句話羞辱佢

白卡subhuman屙尿起左腳定右腿？

白卡lunch哥同大波man乾杯！『中國必勝』

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區